{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035056",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26942",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주(동학사) 프라하"
    },
    "text": "韓国語を含む様々な言語で案内サポートが提供される宿です。 計29の客室があり、価格は2名基準で3千ウォン、5千ウォン、8千ウォンの割引特典があります。 追加人数は1人当たり1万ウォンが追加されます。 コーヒー豆はフロントの前に配置され、無料で提供されます。 入室の際は身分証明書をお持ちでない場合は入室が禁止されますので、ご注意ください。 訪問者のレビューによると、清潔で親切なサービスが提供され、価格に比べてコストパフォーマンスが優れています。 また、宿泊施設には電子レンジ、トースター、空気清浄機など様々な便宜事項が備えられており、細心の配慮が目立ちます。 位置もいいので出張者におすすめの宿です。 東鶴寺の宿の一つで、ムービーネットと公州プラハ無人テルは現在コラボを進めています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのような言語で案内サポートが提供されますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サポートが提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿の客室数は何室ありますか？",
            "answer": "宿の客室数は計29室あります。"
        },
        {
            "question": "宿の価格にはどのような割引特典がありますか？",
            "answer": "価格は2名基準で3千ウォン、5千ウォン、8千ウォンの割引特典があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は1人当たり1万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "宿のフロントには何が提供されますか？",
            "answer": "宿のフロントの前にはコーヒー豆が配置され、無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、入室できますか？",
            "answer": "入室の際は身分証明書をお持ちでない場合は入室が禁止されます。ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のサービスはどうですか？",
            "answer": "レビューによると、清潔で親切なサービスが提供され、価格に比べてコストパフォーマンスが優れています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような便利な設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設には電子レンジ、トースター、空気清浄機など様々な便宜事項が備えられており、細心の配慮が目立ちます。"
        },
        {
            "question": "この宿は出張者におすすめですか？",
            "answer": "はい、位置もいいので出張者におすすめの宿です。"
        },
        {
            "question": "東鶴寺の宿の一つで、何とコラボを進めていますか？",
            "answer": "東鶴寺の宿の一つで、ムービーネットと公州プラハ無人テルは現在コラボを進めています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 251,
        "QA": 390
    }
}